諗咗好耐，終於諗到點解林鄭特別憎恨醫護…

你諗下 當年林鄭年年都考第一
但佢最後竟然唔係讀醫或者法律
而係soc sci！
以佢咁好勝嘅性格 會似係報呢啲科、一心貢獻社會嘅人咩？
的確 反送中至今 醫護係好黃
但同時其實都有好多行業好黃 包括律師
但相比醫護 唔見得林鄭特別憎恨律師
反而處處針對醫護 係全方位咁樣針對醫護
我有理由相信根本林鄭當年被醫學院拒收懷恨在心

佢份人好撚小氣 自尊心咁高
連中學考第一都可以講到過半百
有可能係被醫學院拒絕咗懷恨在心

讀文科點考med school

佢預科讀文科，大學點會讀到醫科

「阿娥，你年年考第一，唔係好叻女架咩？做咩讀社會科學啊，咩嚟架……出到嚟，只可以去考政務官架咋喎……」

「入港大巴閉喇，但讀埋曬啲咁嘅科，唔教書就去考政府囉，冇發達。跟呀叔我出嚟打工好過啦，食鹽多過你食米，識人好過識字呀…」

娥b出身寒酸，已經想像到娥b當年受盡幾多葡萄窮撚親戚冷嘲熱諷……令佢種下怨恨之心，發誓要踏上香港政府嘅頂點……

就係入唔到理科所以咁大怨氣

除左維尼同班奶西狗
有咩人佢係唔憎

可唔可以唔好再話佢年年考第一
都唔撚係狀元，神科都入唔到，一個屁啦條撚樣

考校內第一=公開試一定勁?

可能佢心底好憎維尼呢，下一步係中國嘅頂點…

反社會人格又一證明

真
讀神科勁過乜撚野特首啦

幫樓主兜返啦
法學院唔收佢 所以搵大波樺搞死法治

讀唔到理科 娥b就開始恨鐵不成鋼…
入到大學 感覺到hku嘅醫學生同法律學生都高人一等…有種優越感…
娥b出身寒酸，醫科生大多出身富裕，放學就圍埋飲紅酒、食鵝肝…盡顯blue blood姿態
當年嘅娥b看在眼內 就係因為咁 積落恨意、

你自己㨂架，jm9

知自己考唔到咪唔揀囉

柒婆係好想做到救世主表現比人睇，但社會安寧係唔需要有救世主出現

屌好明顯玩膠…

其實佢係咪細個俾啲政協性侵犯過

其實佢公開試幾分

可能有次拎左佢第一名果個做左醫生先憎恨醫護

柒婆根本有反社會人格

唔係幫柒婆講好話 但佢讀文科係自己揀
聖蕃薯喺柒婆年代係無理科讀
如果讀理科要去其他姊妹校
但柒婆一直係鐘意文科多啲
會考揀理科係為咗虛榮心
加上想留返喺原校 所以預科讀咗文科
不過佢咁重虛榮心，唔排除佢係因為享受係原校做第一所以揀留喺原校讀嘅

佢讀理科？